【用腦】塞鐵係最on9，做過無效就唔好再搞

唔明
試過無效都仲要吹塞鐵，做咩9

依加有咁大個機場，
好玩又和味，玩多幾轉都唔怕

目標咁清楚，唔好搞其他野

都唔算on9嘅
不過哂人手係依d位
不如去機場
機場依加成效大d d人仲提塞鐵